知名南韓女團成員於機場不慎被拍下胸前鴻溝

gay po

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

男人樣但有波 懷疑deepfake

非

鴻溝？

是

梁國雄議員.jpg

唔洗夾都大波過佢
利申:男人

樓豬打錯字,雄鳩先啱

樓主對波仲大

救命，又係男人

樓煮唔敢覆3,4

洗唔洗同一個post開兩次？ 是咪威啲？

很正

呢d gif你自己整架?